# Dependências

-  Python

# Como Executar
> python exercicio_1.py
> A saída será uma mensagem no console/terminal, exceto no caso do exercício 3 que será gerado um arquivo json.


# Observações
> Eu separei cada exercício em um arquivo.